裝咗村屋100M，但得40M應該點做？

以前8M, 新合約升級modem裝咗100M，但得40M應該點做？

唸住投訴佢，但佢技術上有冇得整？改唔改善到？

唔關技術事 係有嘢壞

電話線理論上去到最多幾多？佢用返舊8m條電話線

裝咗100Mbps
得40既話
就梗係打上去屌佢啦
正常下傳點都有80以上呀話